電腦要有幾多gb RAM先夠

本身部電腦有單條16gb 尋日又手痕買多咗條16gb
仲未裝但係裝咗之後用落應該會爽少少
到底今次用錢用得明唔明智

4gb

插滿

插滿防塵

1.5tb

32gb

可以打機多開同埋開好多chrome

利伸用緊16gbx2 4000mhz 行緊3733mhz

我覺得16已經夠
不過有錢咪上32無壞既

淨打機唔開 chrome 咪夠

要睇你平時點用先知值唔值

開個工作管理員出黎睇下平時用幾多

你用下咪知夠唔夠囉
又唔知你點用

32gb cl 14插滿

最柒係一開始插單條，用唔到雙通道

雙mon !?

預多好過唔夠用

MacBook air 2014 4g仲好順

柒chrome同樣插件分頁
8GB同32GB食ram唔同

32GB
AE Render完全唔夠
最少48GB

加下D ram咁平
64GB根本唔過分

64GB 唔平啦，分分鐘貴過粒U / display card

利申窮撚

56k

CPU同GPU直接解決效能問題
但RAM唔夠D Software隨時crash

64GB唔算貴啦，1600-1800蚊左右

都岩,RUNRUN下唔夠RAM就BYEBYE

32G Ram...你粒U有幾快？ Overclock 左未？

Mac 機不crash

Mac 都crash 得好勁
基本上Windows 同MAC 今時今日都係咁上下
Software 寫得唔好，咩OS 都冇一幸免，例如Adobe Premiere
有D 大食Software 唔夠Ram 一樣Crash ，例如After Effects ，冇錯，又係Adobe

Software 寫得好Windows 一樣好穩定

Mac 同Windows 兩種都有用